CSL台機拎唔拎好

比貴左用貴 但又回贈比你

自膠

而家交緊316
打算出256銀

續約定係轉台?

續約 已經續左316無限

唔好，上台仲貴

想問，比緊379 無限， 仲有十幾個月約

買ipx可唔可以renew個plan?
平番落298都好

佢 498 個 plan 是否等於

($18 隧道+ $498 月費) * 24 + 1800 = $14184?

咁除番平均月費就係 ($14184 - $8588 真正機價 )/ 24 = $233 一個月 ?

類似
我出iPhone 8+
(612x24+450)-機價=291 一個月 無限plan
佢幫我轉1010 原本我用緊csl 8gb 279一個月
都唔多夠用

可以呀

用開csl同用信用卡自己轉帳唔洗預繳
我果陣都有問可唔可以唔預繳

放棄左
等walk-in

真係嫁?!
咁可以即出喎

Csl/1010 送咗一樣幾有用
手機保險 包爆mon
入水 都包

Ya 你經過可以問下
我係係鋪頭問佢地
果陣見佢有現貨即出埋機

免預繳 噤爽

真係?
我預訂個陣佢話直接係我合約加多2年
我就係唔想簽佢咁耐
1年加多2年...

拎啦，計番係平幾舊，我買機上台仲平過我本身個plan

我本來用緊1010 37x+18 無限
宜加買埋機扣埋預繳宜加先317一個月

當你本身唔上台買，都要8588 剩機+台費298+18

宜加上台一開始交7888,台費不變仲多個手機保險，慳埋個applecare, 咪仲抵玩

39蚊增值服務可以揀moov，其實幾抵
機價變左9088

貴plan得不償失

我就係揀咗MOOV

睇你係咪用得多data

我本身csl仲有四個月約，而家出左64g ， 預繳7988（定7998）， 每月交301，由6G變做無限＋moov

唔識計佢啲數 核數師都計唔掂

問左冇得免預繳wor

一樣，無得免

邊度有現貨

Csl 轉1010 唔洗等完約？

csl最平plan幾錢
想overwrite個貴plan

睇返上面我果陣係出8+
我自己用咗csl 差唔多5、6年都用自動轉帳
我問佢 佢有check ac先話唔洗

等果個月完 唔洗約完 我係咁

我用10gb plan
冇得轉1010 冇得轉plan 冇得免預繳

大家話果個保險係咪呢個？[，img]

你10gb plan係唔係出機plan?
我之前出6都可以唔洗完約

係呀

係呀 上年出左7 plus

係包頭一年,right?Diu佢仲Sell我Apple care買埋

想去拎機但唔想renew個plan
有冇人食緊貴plan想平返？

咁緊係唔得

CSL 上年出左7 如果出部x 有無得轉番無限

保險係攞去邊度整機？

預繳用銀行做分期得唔得？

問左幾間都冇256
有冇巴打成功出到？

得

呢個同免預繳有咩分別

我之前簽CSL 3年約，每個月6GB
頭一年唔駛錢 之後兩年每月交316
剛剛用左第一年度，都未交過月費，而家打黎話出機plan可以無限data，舊合約自動取消

咁姐係用左一年免費電話

出左x 64 黑
1800 比左 免預繳

之前彩
睇到 唔知而家有無變

有變 唔使398+18 248+18 就ok

一定係買機上台最抵
$39額外服務都可以唔加
216一個月 用量王

CSL Walk in 而家都有機
岩先Lumch Time 出去問問即有

用緊4xx 6gb+無限
年頭3月續左約
可唔可以walk in免預繳出8plus/X仔
用左Csl5年到

係咪walk in都有貨現家??

無可能免預繳

邊間舖??
琴日問黑64都係叫我返歸等消息

64gb x
只比1800 機價

比小啲都好

機價間間都要

預繳都可以分期
咁預唔預有咩分別？
我仲有幾個月完約 csl 話我可以cut 舊約直出新
有無數為？

唔明 即係點?

點解咁少既？

而家3台，仲有一年先完約，想知邊度出ipx平

琴日問街霸 iphone x 排到1月

我walk in問過
擺低機價450就有ip8+ 256gb 仲要有貨
plan就實收575
不過我而家都比緊466

一直比緊4舊幾既客呢個時候轉2百幾無限再出X
斬倉沖淡

ip x要訂

有冇巴打收過iPhone x 256機

睇鋪，琴日Walk in 就有
64 銀

聽朝送上我公司
256灰

巴打 你幾時訂？

9月中訂，星期日收csl電話有機

248+18？ 唔使增值？
248係幾gb?